撕BNO嘅Reading U學生Sampson Koo後續

Dear Student,

Sampson Koo took the decision to submit his letter of resignation and in doing so, stood down from the role of International Students' Part- time Officer. RUSU has accepted his resignation and will make plans to hold a by election in the Autumn term.

We have referred your concerns with the University.

Thank you for taking the time to share your concern with us.

Kind regards,

RUSU

Sampson 真得行得太前

咁值得恥笑既野竟然冇人推

how about the bachelor degree

雞U嚟講都做得幾好

tui!!!!!!

上大陸暨南讀啦